msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-13 19:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-13 19:50+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#. Author of the plugin
msgid "Zatsarinny Vadim"
msgstr "Zatsarinny瓦迪姆"

#. Name of the plugin
msgid "ZVI Callback Widget"
msgstr "ZVI回调的部件"

#. Description of the plugin
msgid ""
"ZVI CallBack widget WordPress. Customize CallBack widget WordPress (+ "
"Support Contact Form 7 +Bot Telegram)"
msgstr "ZVI回调的部件。 自回调的部件WordPress(支持联系表7Bot电报)"

#: zvi_callback_admin.php:144
msgid "Appearance Callback"
msgstr "外表回调"

#: zvi_callback_admin.php:105
msgid ""
"Attention! Noticed incorrect language translation write to us, we will fix "
"it or use the plug-in for translation"
msgstr "注意！ 注意到不正确的语言翻译给我们写信，我们将修复或使用的插头-在翻译"

#: zvi_callback_widget.php:128
msgid "BUTTON"
msgstr "按钮"

#: zvi_callback_widget.php:127
msgid "CALL"
msgstr "呼叫"

#: zvi_callback_admin.php:266
msgid "Chat ID Telegram: "
msgstr "聊天ID电报： "

#: zvi_callback_admin.php:149
msgid "Color Callback"
msgstr "颜回"

#: zvi_callback_admin.php:158
msgid "Color Callback hover"
msgstr "颜回悬停"

#: zvi_callback_admin.php:197
msgid "Color Callback hover Text"
msgstr "颜回悬停文本"

#: zvi_callback_admin.php:240
msgid "Contact Form 7 Shortcode: "
msgstr "联系表7简： "

#: zvi_callback_admin.php:215
msgid "E-mail admin for the default form (Default E-mail administrator)"
msgstr "电子邮件管理员的默认形式(默认的电子邮件管理员)"

#: zvi_callback_admin.php:11 zvi_callback_admin.php:57
#: zvi_callback_widget.php:15
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: zvi_callback_admin.php:123
msgid "Form header"
msgstr "形成头"

#: zvi_callback_admin.php:210
msgid "Form Settings Callback"
msgstr "表格设置回调"

#: zvi_callback_admin.php:118
msgid "Header Callback"
msgstr "头回调"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://studio-f1.in.ua/contact.html"
msgstr "http://studio-f1.in.ua/contact.html"

#. URI of the plugin
msgid "http://studio-f1.in.ua/project03.html"
msgstr "http://studio-f1.in.ua/project03.html"

#: zvi_callback_admin.php:176
msgid "Icon Callback 1"
msgstr "图标回调1"

#: zvi_callback_admin.php:185
msgid "Icon Callback 10"
msgstr "图标Callback10"

#: zvi_callback_admin.php:186
msgid "Icon Callback 11"
msgstr "图标11回调"

#: zvi_callback_admin.php:187
msgid "Icon Callback 12"
msgstr "图标回调12"

#: zvi_callback_admin.php:188
msgid "Icon Callback 13"
msgstr "图标Callback13"

#: zvi_callback_admin.php:189
msgid "Icon Callback 14"
msgstr "图标Callback14"

#: zvi_callback_admin.php:177
msgid "Icon Callback 2"
msgstr "图标Callback2"

#: zvi_callback_admin.php:178
msgid "Icon Callback 3"
msgstr "图标3回调"

#: zvi_callback_admin.php:179
msgid "Icon Callback 4"
msgstr "图标Callback4"

#: zvi_callback_admin.php:180
msgid "Icon Callback 5"
msgstr "图标Callback5"

#: zvi_callback_admin.php:181
msgid "Icon Callback 6"
msgstr "图标Callback6"

#: zvi_callback_admin.php:182
msgid "Icon Callback 7"
msgstr "图标Callback7"

#: zvi_callback_admin.php:183
msgid "Icon Callback 8"
msgstr "图标8的回调"

#: zvi_callback_admin.php:184
msgid "Icon Callback 9"
msgstr "图标Callback9"

#: zvi_callback_widget.php:164
msgid "Message from the site"
msgstr "消息来自网站"

#: zvi_callback_widget.php:103 zvi_callback_widget.php:162
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: zvi_callback_admin.php:84
msgid ""
"Need help in setting up and finalizing a plugin or website, write to us, we "
"will be happy to help you!"
msgstr "需要帮助设立和最后确定一个插件或网站，给我们写信，我们将很乐意帮助你！"

#: zvi_callback_widget.php:106 zvi_callback_widget.php:163
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: zvi_callback_admin.php:289
msgid "Save Settings"
msgstr "保存的设置"

#: zvi_callback_admin.php:173
msgid "Select the widget icon (by default, this is the No. 3 male consultant)"
msgstr "选择工具的图标(默认情况下，这是第3男性顾问)"

#: zvi_callback_widget.php:108
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: zvi_callback_admin.php:258
msgid ""
"Send only to Telegram (By default, Send to the Default Form and Telegram)"
msgstr "只发送以电报(默认情况下，发送的默认形式和电报)"

#: zvi_callback_admin.php:255
msgid "Settings for integration with Telegram"
msgstr "设置，用于集成电报"

#: zvi_callback_admin.php:233
msgid "Settings when using Contact Form 7 Callback"
msgstr "设置在使用联系表7的回调"

#: zvi_callback_widget.php:165
msgid "Site URL"
msgstr "网站的网址"

#: zvi_callback_admin.php:134
msgid "Subtitle form"
msgstr "字幕式"

#: zvi_callback_admin.php:256
msgid ""
"Telegram API only works with the default form (does not work with Contact "
"Form 7).\n"
"To connect, enter the chat id and token, activate the Telegram bot before "
"connecting. Read instructions"
msgstr ""
"报API只适用的默认形式(不工作与联系的形式7).\n"
"连接，输入聊天id和标记，激活电报bot之前连接。 阅读说明书"

#: zvi_callback_admin.php:276
msgid "Token Telegram"
msgstr "令牌的电报"

#: zvi_callback_admin.php:53
msgid "Update widget settings"
msgstr "更新部件的设置"

#: zvi_callback_admin.php:224
msgid "Url Pages after submitting the form (By default, the main page)"
msgstr "Url页之后提交的形式(默认主页)"

#: zvi_callback_admin.php:100
msgid "Web Studio F1 Website"
msgstr "网络工作室F1的网站"

#: zvi_callback_admin.php:234
msgid ""
"When using Contact Form 7, paste the shortcode of your form in the next "
"field. for example [contact-form-7 id=\"6\" title=\"Contact form 1\"]. \n"
"                 Attention! When you insert shortcode Contact Form 7, the "
"standard form will be disabled."
msgstr ""
"当使用联系表7、粘贴的简的形式，在下一个领域。 例如[接触形7id=\"6\"title=\"接触形式1\"]. \n"
"注意！ 当插入简联系表7，标准形式将残疾人。"

#: zvi_callback_admin.php:166
msgid ""
"Widget position on the left side (By default, By default, the widget on the "
"right side)"
msgstr "部件的位置在左侧的(默认情况下，可通过默认，小窗口在右边)"

#: zvi_callback_admin.php:83
msgid "WP ZVI Callback Widget Settings"
msgstr "WP ZVI回调的部件的设置"
